雲加:歐霸盃毫無意義

阿仙奴領隊雲加表示，對於「兵工廠」這種級別的球隊來說，贏下歐霸盃冠軍根本算不上是一件好事。

雲加在2017-2018球季曾率領阿仙奴取得了球會歷史上首座的歐霸盃冠軍，不過廢老卻認為這個獎盃毫無意義。

在BT Sport製作的一部雲加的紀錄片中，該名法國教頭如此說：「當我在阿仙奴的時候，我感覺到球隊參加歐霸盃的經歷是毫無益處的。」

「歐霸盃根本沒辦法和歐聯相比。無論是這項賽事的水準、參賽的球員、球隊和歐聯都不是一個等級的。一家大球會參加和贏得歐霸盃冠軍是毫無益處的一件事。」

睇怕連R霸都踢唔掂了

16強又out

講定輸波理由比自己

歐霸出局是因爲歐霸沒意義

32郎

認真問阿仙奴有冇攞過歐聯冠軍